[物資] 地鐵大家有共識 記得聽日嘅兄弟 帶尿袋！！

我同你講啱啱我去已經大把人冇電
一定要帶定 尿袋唔係得一個用途

記得呀！ 眼瞓嘅就早啲瞓
加油！

會阻兄弟支援